想試下食人生第一枝煙,有咩要注意?

最近壓力太大
而且想試下食煙係咩味道
但我保證只食一次, 以後唔食

買定保險

注意荷包

準備定遺囑棺材

好臭 買定香口膠
吸一啖已經成口味

小心你老母俾我屌

食一枝邊夠

入定棺材

唔好咁濃，試左萬事發嘅藍莓or檸檬一先

斷斷續續食過成包都冇上癮
我諗睇你自己定力

唔試下食屎？

食第一次就會有第二次

其實想死冇人會阻止你，但唔好要我食二手煙就ok

要注意小心係最後一枝

一定要好型咁行去7仔/ok
仲要大大聲同個收銀講我要開包黑冰，到時再拎張100蚊出黎話唔洗走，最後一個轉身瀟灑離場
199
黑冰最易入口，當年都好似你一樣 試左骨友支黑冰返唔到轉頭 現在都介唔到煙
巴打 唔好食啊 一食返唔到轉頭
利。食開藍梅5

我斷斷續續食左廿年都冇上癮

記得買黑冰一
易入喉

食藍梅1啦

(比我揀多次我唔會再食)

你都on9
我食左1個月就冇食啦

我當初都係咁諗，但依家上晒癮

試完返唔到轉頭

壓力大先唔好試
試左心理覺得真係舒到壓就好易上癮
無聊時試下算

唔好食

利申 食

最好唔好試， 當你食左第一支，就好難甩。
由其係心情極差個時。

連續食兩支都唔得